wear OS 香港用唔到 G pay了

wear OS 香港用唔到 G pay了